覺唔覺得戰場之絆好玩過gvg?

想當年psp版真係好好玩